係咪年紀細一定操唔大隻

我本身冇gym開。
但我表弟近排又想操 15, 166

佢仲想問我借錢去開membership，
但正常嚟講16歲前唔係肌肉都未發展成熟咩？ 佢又矮又細個去練咪齋曬錢曬時間冇成果...

點說服佢好

唔關年紀事

世界最top個批12，3歲就開始操

一個月唔敢做多過5下掌上壓
利申：驚太大隻入唔到門口